如果樓價暴跌，香港會出現幾多負資產

個個都欠銀行幾百萬
仲要連累埋上一代按左自己層樓俾仔女買樓個班，一切化為烏有
成個香港冇左過萬億資產

香港樓價唔會跌架
遲買有貴幾舊

(代樓下班友講)

咪撚戇鳩啦

樓市gogogo

唔會出現呢個如果

係暴跌就好，要入三房套。

傻仔
香港65%私樓係已供完
我有層未供完
但要跌多過50%我先負資產

銀行call loan先會死姐

傻仔
樓價跌一半
九成人仲係賺緊
只係呢兩三年買樓先死

好多好多

又係樓主你個弱智 岩岩先講完樓市有價冇市
依家又話暴跌？ 哈哈哈哈哈 好弱智你真係

傻仔
香港大把人有錢等買樓 發展商一次等推百幾粒出黎
賣下又貴啲賣下又貴啲 早買早賺
香港係全世界樓價唯一唔會跌既地區

如果……

就算暴跌
公屋仔咪又係買唔起

其實有咩原因可以令佢唔再升
唔通一路升，升到新界三萬蚊呎都繼續升？

物盡必反不適用係樓市

慢慢ff啦 加油